體弱多病 係咪就失去左愛人/被愛既資格？

身帶兩個長期病 要keep住食藥 會影響生活 係咪已經無左資格再去鐘意人或都比人鐘意？ 因為已經無能力去作出承擔？

想做咪做，對方識衡量

睇下對方有幾愛你

做自己能力做到既野就可以 你只有十蚊 比九蚊對方 同人地有100蚊 比九蚊有分別 有心人會知道

有錢有愛

對方真係會睇咩？ 10蚊裡面既9蚊 同 100蚊裡面既99蚊

係，唔好愛人，什至唔好鍾意人，拖累別人拖累自己，慢慢搵下終生興趣，有能力就養狗，慢慢培養獨自過一生既概念，加油，唔開心就搵野分散下，性慾就打飛機

你若果中意對方，都唔會忍心見佢湊住你咁辛苦